星期六，黨鐵10點收車，（比一至五提早一個鐘）

星期六、日，港豬唔使返工，就唔畀你地出街，早一個鐘收車。

不過放心，一至五黨鐵一定唔會阻你開OT

黨鐵幫市民早睡早起

冇搭好耐

我星期六日不嬲唔搭地鐵

黨鐵幫手搞死餐飲、零售業